[寫真JJ] 白石麻衣 - 清純な大人

Mai Shiraishi 白石麻衣 - 清純な大人 (2014.12.10) (94P)

冇波……

白石媽媽就有波

呢set完

正啊

俾你屌你屌唔屌?

扮清純

但係Not Nut November緊

I saw Mai live last year twice which satisfied expectations. It was a worthwhile concert that was compelling enough to see again. She's very career-oriented. My friend Jo has been wondering about having Mai endorse her company's products but she'll have to make it worthwhile for her. Jo is very career-minded as well. Mia's granddad died in a car crash at the age of ninety nine. There was lots of compelling evidence that a hailstorm was a contributory factor in the accident. The Mummy is a compelling movie that begins with a flashback to Imhotep's past. Jo went to a museum yesterday where she looked at every big nineteenth-century paintings in minute detail so as not to miss any wonderful things. She'll be giving a birthday party next Sunday in a hotel rather than at her home so as not to bother her neighboring homeowners.

樣貌 與年齡不符比例

明明好後生 但老人臉

白石媽媽正好多

白石媽媽好大餅

咁先正

白石媽媽啲圖好難po啊
郁少少就